陳雲：暴政是怎樣操作的？暴政的操作，靠一個虛假的解決方法。如刻意容許大陸人免隔離來香港，之後加強在香港人檢測

陳雲：暴政是怎樣操作的？暴政的操作，靠一個虛假的解決方法（fooling you with a fake solution）。例如刻意容許二十萬大陸人免隔離檢疫來香港，之後加強在香港人之間檢測，發現感染數字大了，於是很多人怪罪政府做事不力，不關閉中港海關。
以前是戴口罩，現在是海關的免檢疫人士。這就中了暴政的計謀。將來呢，假如海關封閉了，但感染數字一樣上升，於是就是本土源頭不明的爆發（現在已經這樣講！），香港人必須全民接種疫苗及取得健康碼。
納粹黨統治德國，納粹說缺口就是猶太人，於是慫恿人民去鬥猶太人，希特拉說殺死猶太人就是ultimate solution，而當年的德國醫生、德國士兵真的聽命去殺死猶太人，以為這就是愛德國，當代思想家Hannah Arendt 稱之為平庸群眾的邪惡。毛澤東共產黨統治中國，共產黨說缺口就是黑五類，於是慫恿人民去鬥死黑五類，去搞文革。文革死了幾千萬中國人。
新冠狀病毒只是弱流感，是健康的人無須刻意去防範的，只要保護老弱就可以。但暴政刻意誇大疫情，之後製造缺口，慫恿人民去堵塞，於是人民自己批鬥人民，指責彼此沒戴好口罩和量體溫。戴口罩和量體溫做好了，政府免檢疫開放若干中港海關，之後加強檢測，於是很多感染。
目前，醫護公會不同意關閉中港海關，於是民眾又將注意力去了海關那邊。
民眾始終沒注意的，是這只是弱流感，國際社會誇大疫情，是國際社會將錯就錯，用來指罵中共防毒，製造圍堵中國的情緒，西方社會合力搞死中國，逼中國改朝換代，開放市場，瓜分中國開放改革的成果。
疫情是誇大的，這個在美國和德國都有醫學權威指出，這是政府做數，不符合真實情況。各國的冬季流感死亡數字都減少了，多國的統計發現，冬季流感死亡數字+新冠病毒的死亡數字，總數總是比往年的冬季流感死亡數字要低一些。如果你具備香港人的數學能力，就知道發生了什麼事——做假數。哈佛大學的醫學教授就直接說明，新冠病毒令各國醫學權威名譽掃地！
故此，我們不是要戴什麼口罩、封什麼關，我們要生活如常，保護好老弱群體就得了。
我一向是主張取消所有口罩令（進入醫院及安老院要依照現場的醫學指示而戴），大開所有對外海關，開放商場及百貨店，餐廳及所有娛樂場所全面正常營業，振興香港本土經濟，舒緩經濟衰退的。
香港人，不要中暴政的刻意製造缺口的計謀。
我，陳雲，畢生大部分學術時間用於研究法西斯主義、納粹主義及共產主義，試圖識破現代暴政的操作及解放人類。這是世上所有暴政操作的真相，請各位廣傳。

請擊殺我 如果成功
我大埔痴線佬願稱你為最強

.......疫情是誇大的，這個在美國和德國都有醫學權威指出，這是政府做數，不符合真實情況。.......
要全球醫護人員合作造假，難度有幾高？香港醫護有反政府工會，連大陸咁Ｑ極權，都有吹哨人踼爆，至於西方各國，工會多到嘔，要同政府合作造數？佢地肯制？無人踢爆？

呃funding

／／我一向是主張取消所有口罩令（進入醫院及安老院要依照現場的醫學指示而戴），大開所有對外海關，開放商場及百貨店，餐廳及所有娛樂場所全面正常營業，振興香港本土經濟，舒緩經濟衰退的。／／

funding都唔係個個有份落袋，有無可能跨國組織咁多人合謀造數？當全個西方社會的記者通通死晒，無人踢爆，得國師知道？

弱流感？
而家全球死亡率好似係大約 3% - 4%？
邊隻弱流感有呢個死亡率？

好文無人睇?! 連登係文化沙漠

唔通死人都係假？

我淨係聽過政府鍾意㩒底自己死亡人數；好似佢咁講鐘意誇大自己國家死亡人數真係未聽過。

又話跪低奶共，一時一樣

佢瞓左幾耐，封關由一月已經開始要求，醫護罷埋工，點解佢講到係20萬人免檢搞到感染數字上升先要求封關。

溫疫公司可以考慮增加難度「國師」，應該選完國家之後放喺度afk都贏

應該開發醫療模式，任務係阻止病毒擴散
最高難度係國師級

師兄講得好
其實佢靜靜地寫書開下YouTube就得

武肺死亡率係普通流感嘅50倍

兩個點比？